得罪講句 架妹嚟講 戶田惠梨香靚過新垣結衣

哨牙架喎

欺詐遊戲果期真係癲峰

死亡筆記果時無敵

兩個都冇波

零秒出手果陣就真係無敵啦

兩輯之間已經差好遠

流星之絆先係堅無敵

石原屌打

因為佢個嘴
一直都唔覺佢特別靚

全盛時期真係屈

今田美桜先係世一

Code blue前係全盛,之後急速下降

Boss個期好有女朋友feel，氣質超獨特

以前真係好靚
跟住瘦到

半澤直樹個文員

棚牙唔知做乜鳩

Code blue前仲衰，Code blue已經好返好多

Sana 世一
Momo世二

liar game,死亡筆記都唔掂？
呢段時期最多人識喎

Sor 唔記得左12

厭食症之前好正,

未有病之前真係好靚
Boss1 Code Blue1 流星之絆 Liar Game1呢幾套靚女到

堀北真希正好多

個人覺得麻麻地